立法會工人漏夜黐地磚防突襲

今次係臭雞蛋啊 買曬成個市場啲雞蛋啊笨

叫佢地收埋啲鐵馬好過

真係黐實d 唔該 咪到時又賴人暴動

呢D係政府文宣向國際社會表示担心暴民衝擊的宣傳工作.

痴完尾龍骨應該伸唔返直

點解要帶頭盔暴徒呀

以後整石屎地咪算囉

我都想問 點解癡地磚要戴頭盔

我以為雨傘之後已經整曬

有幾實黐幾實

啲膠水乾左好核突
啲色水好似垃圾汁

2019無人玩地磚喇 仲痴

發夢見過一個12鎊鎚打落去就碎成塊， 仲好執